% ===== Hier beginn die Hauptvorlage
\documentclass[12pt,a4paper,draft]{article}

% ===== Hier kommen ein paar allgemeine Einstellungen zum Dokument
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{mathtools}
\author{Max Raab}
\title{LaTeX Spielvorlage}

% ===== Jetzt kommt der eigentliche Aufbau
\begin{document}

	\include{Deckblatt}

	\include{Inhaltsverzeichnis}
	
	\include{Kapitel-1}

	\include{Formeln}

\end{document}